{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002601",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022122210608/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "멀티 스트라이프 풀오버 - 네이비"
    },
    "text": "8 secondsブランドのスタイリッシュなプルオーバーが登場しました。 こちらの商品は多彩なカラーのストライプパターンとレタリングが特徴で、ポイントコーディネートにぴったりのアイテムです。 素材は表地がアクリル58%、ポリエステル30%、ナイロン12%で構成されています。 そのため、本製品はドライクリーニングで洗濯する必要があります。 摩擦により毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。摩擦によりほつれ現象も起きることがありますので、必ずご注意ください。 不要な摩擦を避け、ファスナー、ボタン、スナップなどはロックしてから裏返して洗濯してください。 付属品が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、ご注意ください。 強い日差しや照明によって変色することがありますので着用や保管の際はご注意ください。白い製品に色移りする恐れがありますので着用にもご注意ください。 敏感な肌との接触時、肌がひりひりしたり、足の指が変わることがありますので、外出の際はご注意ください。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管していただき、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプルオーバーの特徴は何ですか？",
            "answer": "このプルオーバーは多彩なカラーのストライプパターンとレタリングが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの素材は何でできていますか？",
            "answer": "このプルオーバーの素材はアクリル58%、ポリエステル30%、ナイロン12%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このプルオーバーはドライクリーニングで洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "摩擦による注意事項はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちやほつれ現象が起きることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "洗濯時の注意事項はありますか？",
            "answer": "不要な摩擦を避け、ファスナーやボタン、スナップはロックしてから裏返して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "付属品の取り扱い方法はありますか？",
            "answer": "付属品が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "金属アレルギーに注意が必要ですか？",
            "answer": "体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "着用や保管時の注意事項はありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので着用や保管の際はご注意ください。また、白い製品に色移りする恐れがありますので着用にもご注意ください。"
        },
        {
            "question": "敏感な肌との接触時の注意事項はありますか？",
            "answer": "敏感な肌との接触時、肌がひりひりしたり、足の指が変わることがありますので、外出の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "長期間保管する場合の注意事項はありますか？",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管していただき、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 456
    }
}